要係股票市場嬴錢其實好簡單

睇實連登四大明燈
馬化雲
每天被打
老貓
媽咪麵

希望佢地每日出post 比d方向

同意青

點睇457.6

兩個買升兩個買跌咁應該買咩

波動市就要入細gp搵天凡lam盡哂波幅

無人理落棺sir了

早年推過823 3918
都唔錯
係15年睇40000點一役太出名

走得太前ja ，遲早40000

佢講完冇耐就gg
咁我都識睇
三十年必上60000點

關兄

屎稱 財經台四大柒頭

祝佢地買乜燈乜